% % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % %
% % % % %                TITLE PAGE                                 % % % % % % % % 
% % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % %


		\title[Das Wohnviertel von Boğazköy]{Das Wohnviertel der Unterstadt von Boğazköy}
			\author[N. Strupler]{Néhémie Strupler \vspace{0.1cm} \\  }
			\date{16/11/2012 \\ Strasbourg} 
			\institute[Universités de Strasbourg et Münster]{
			\inst{1}UMR 7044 \'{E}tude des civilisations de l'Antiquit\'{e} : de la Pr\'{e}histoire \`{a} Byzance\\
			Université de Strasbourg
			\and
			\inst{2} Institut f\"ur Altorientalische Philologie und Vorderasiatische Altertumskunde \\ Westf\"alischen Wilhelms-Universit\"at M\"unster}
			\titlegraphic{\includegraphics[width=0.4\textwidth]{./Imago/Logo-CDT}}
 	\begin{frame}
		\titlepage
	\end{frame}

% % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % %
% % % % %                Introduction                                % % % % % % % % 
% % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % %
\section{Einleitung}
  \frame{ 
     \frametitle{\insertsection}
       \begin{center} 
          \includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/Turquie-Bogazkoy}
       \end{center}
        }

\subsection[Situation]{Situation}
  \frame{
       \frametitle{Situation}
       \includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/Photo-Bogazkoy}}

  \frame{
  \only<1>{\includegraphics[width=0.55\textwidth]{./Imago/Bo-plan-0.png}}
  \only<2>{\includegraphics[width=0.55\textwidth]{./Imago/Bo-plan-1.png}}
  \only<3>{\includegraphics[width=0.55\textwidth]{./Imago/Bo-plan-2.png}}
  \only<4>{\includegraphics[width=0.55\textwidth]{./Imago/Bo-plan-3.png}}
  \only<5>{\includegraphics[width=0.55\textwidth]{./Imago/Bo-plan-4.png}}
  \only<6>{\includegraphics[width=0.55\textwidth]{./Imago/Bo-plan-5.png}}
			}


  \frame{
       \only<1>{\includegraphics[width=1\textwidth]{./Imago/Photo-BudakozuTall}}
       \only<2>{\includegraphics[width=1\textwidth]{./Imago/Photo-Ville}}
%       \only<3>{\includegraphics[width=1\textwidth]{./Imago/Photo-Ust-Ville}}
%       \only<4>{\includegraphics[width=1\textwidth]{./Imago/Photo-Vallee}}
			}

\subsection[Chronologie]{Chronologie}

\frame{
	\frametitle{Chronologie}
	\vspace{1cm}
	\begin{overlayarea}{\textwidth}{1.5cm}
		\begin{center}
		  \only<1>{\includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/BoChronoAll-1}}
		  \only<2>{\includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/BoChronoAll-2}}
		  \only<3-4>{\includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/BoChronoAll-3}}
		  \only<5-6>{\includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/BoChronoAll-4}}
		  \only<7-8>{\includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/BoChronoAll-5}}
		\end{center}
	\end{overlayarea}
	\begin{overlayarea}{\textwidth}{10cm}
		\begin{center}
		  \only<1>{\includegraphics[width=0.3\textwidth]{./Imago/Bo-Occupation-0}}
		  \only<2>{\includegraphics[width=0.3\textwidth]{./Imago/Bo-Occupation-1}}
		  \only<3>{\includegraphics[width=0.3\textwidth]{./Imago/Bo-Occupation-2}}
		  \only<4>{\includegraphics[width=0.3\textwidth]{./Imago/Bo-Occupation-2b}}
		  \only<5>{\includegraphics[width=0.3\textwidth]{./Imago/Bo-Occupation-3}}
		  \only<6>{\includegraphics[width=0.3\textwidth]{./Imago/Bo-Occupation-3b}}
		  \only<7>{\includegraphics[width=0.3\textwidth]{./Imago/Bo-Occupation-4}}
		  \only<8>{\includegraphics[width=0.3\textwidth]{./Imago/Bo-Occupation-5}}
		\end{center}	\end{overlayarea}
}

\frame{
%	\frametitle{Chronologie}
	\begin{overlayarea}{\textwidth}{2cm}
		\begin{center}
		  \only<1>{\includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/Bo-BM-BR-0}}
		  \only<2-3>{\includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/Bo-BM-BR-1}}
		  \only<4-5>{\includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/Bo-BM-BR-2}}
		\end{center}
	\end{overlayarea}
	\begin{overlayarea}{\textwidth}{6cm}
	  \centering
	  \only<3>{
	  			\begin{columns}
	    			   \column{0.15\linewidth} \centering \includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/Bo-Occupation-3b}
	    			   \column{0.85\linewidth} \centering \includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/Map-Barjamo-b}
	    			\end{columns}
		  }
	  \only<5>{
	  			\begin{columns}
	    			   \column{0.15\linewidth} \centering \includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/Bo-Occupation-5}
	    			   \column{0.85\linewidth}  \centering \includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/Map-Melchert}
	    			\end{columns}
		  }
	\end{overlayarea}
}

\subsection{Forschungsstand}
\frame{
  	\frametitle{Forschungsstand}
  Erforschung der Stadt
  \begin{itemize}
	\item<2-> 1834 	entdeckt von Charles Texier (Pteria)
%	\item<3-> 1893-94 Suchgräben von Ernest Chantre und Publikation der ersten Keilschrifttexten
	\item<3-> 1906-1907, 1911-1912 	Grabungen Hugo Winckler und Theodor Makridi (Hattu\v{s}a)
	\item<4-> 1931-39, 1952 bis heute : Grabung des DAI
 \end{itemize}
}

	\frame{
		\frametitle{Forschungsstand}
			\only<1>{
				\begin{figure}
					\centering
					\includegraphics[width=0.5\textwidth]{./Imago/Stadt-1}
				\end{figure}
						}}

\frame{
	\frametitle{Forschungsstand}
	\vspace{1cm}
	\begin{minipage}{0.6\textwidth}
		\begin{center}
		  \only<1>{\includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/Bo-Plan-Ust-Fct-0}}
		  \only<2>{\includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/Bo-Plan-Ust-Fct-1}}
		  \only<3>{\includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/Bo-Plan-Ust-Fct-2}}
		  \only<4>{\includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/Bo-Plan-Ust-Fct-3}}
		  \only<5>{\includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/Bo-Plan-Ust-Fct-4}}
		  \only<6>{\includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/Bo-Plan-Ust-Fct-5}}
		\end{center}
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.35\textwidth}
		 		  \begin{itemize}
			\item<2-> (Haupt-)Tempel
			\item<3-> Tempelmagazin
			\item<4-> Magazinanlage 
			\item<5-> Befestigungsmauer
			\item<6-> Wohnviertel
		 \end{itemize}
	\end{minipage}
}

\frame{
	\frametitle{Erforschungsgeschichte}
	\vspace{1cm}
	\begin{minipage}{0.6\textwidth}
		\begin{center}
		  \only<1>{\includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/Bo-plan-Ust-1}}
		  \only<2>{\includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/Bo-plan-Ust-2}}
		  \only<3>{\includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/Bo-plan-Ust-3}}
		  \only<4>{\includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/Bo-plan-Ust-4}}
		  \only<5>{\includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/Bo-plan-Ust-5}}
		  \only<6>{\includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/Bo-plan-Ust-6}}
		  \only<7>{\includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/Bo-plan-Ust-7}}
		\end{center}
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.35\textwidth}
		 Erforschungsgeschichte der Unterststadt
		  \begin{itemize}
			\item<2-> 1907-1911 : Makridi
			\item<3-> 1938-1939, 1956-1957 Leitung von Kurt Bittel
			\item<5-> 1968-1969, 1970-1977 Leitung von Peter Neve
			\item<7-> 2009-heute Leitung von A. Schachner
		 \end{itemize}
	\end{minipage}
}


%\frame{
%  	\frametitle{Forschungsstand}
%	\vspace{1cm}
%	\begin{minipage}{0.45\textwidth}
%		\begin{figure}
%		 \centering
%		  \only<2->{\includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/Plan-Ust-Neve2} \caption{ Häuser der Altassyriche Handelskolonie (Unterstadt)}}
%		  \end{figure}
%	\end{minipage} 
%	\begin{minipage}{0.45\textwidth}
%		\begin{figure}
%		 \centering
%		  \only<3->{\includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/Plan-Ust-Neve} \caption{Wohnviertel der Grossreichszeit}}
%		  \end{figure}
%	\end{minipage}
%}
\frame{
\frametitle{Forschungsstand}
\begin{thebibliography}{Neve, 1980}

\bibitem[Neve, 1980]{Neve1980}
P.~Neve.
\newblock "Zur Entwicklung des hethitischen Wohnungsbaus in \boha{} - unter besonderer Berücksichtigung der in der Altstadt / Unterstadt erzielten Grabungsergebnisse"
\newblock {\em Wohnungsbau im Altertum}, 47--61, Berlin, 1978.

\bibitem[Boehmer, 1979]{Boehmer1979}
R. M..~Boehemer
\newblock\textit{ {D}ie {K}leinfunde aus der {U}nterstadt von {B}o\u{g}azk{\"o}y}
\newblock Berlin, 1979

\bibitem[Boehmer, 1987]{Boehmer1987}
R. M..~Boehemer, H. G. Güterbock
\newblock\textit{ {G}lyptik aus dem {S}tadtgebiet von \bo}
\newblock Berlin, 1987.

\end{thebibliography}
	}
\frame{
	\frametitle{Forschungsstand}
	\begin{overlayarea}{\textwidth}{3cm}
		\begin{thebibliography}{Mielke, 2011}
				\bibitem[Mielke, 2011]{Mielke2011}
				Mielke, Dirk Paul
				\newblock "Hittite Cities: Looking for a Concept" in \textit{Insights into Hittite History and Archaeology, 153-194}
				\newblock Leuven, 2011.
		\end{thebibliography}
	\end{overlayarea}
	\begin{overlayarea}{\textwidth}{6cm}
		\begin{minipage}{0.40\textwidth}	
			\begin{figure}
			 \centering
			  \only<2->{\includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/Plan-Ust-Neve}}
			  \end{figure}
		\end{minipage}
		\hspace{0.1\textwidth} 
		\begin{minipage}{0.45\textwidth}
			\only<2->{
			 \textit{One of the main problems of Hittite archaeology is that hardly any domestic quarters have been investigated to date. Only in the Lower City of Boğazköy has a quarter with densely built houses and narrow lanes been excavated; unfortunately, a detailed publication is still unavailable}
			}
		\end{minipage}
	\end{overlayarea}
		}

\subsection{Fragestellung}
\frame{ 
	\frametitle{Fragestellung}
	Von einer Handelskolonie zur Hauptstadt der Hethitern
		\begin{itemize}
		\item<2-> Entwincklung, Veränderung der Organisation der Häuser
		\item<3-> Veränderung der Organisation und Funktion des Viertels
		\item<4-> Wie sind die Häuser und das Viertel in die (Handels/Haupt-)Stadt integriert? 
		\item<5-> Wer hat in diesen Häusern gewohnt ? Eliten, "Masse", beides zusammen? 
		\end{itemize}
		}

% % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % %
% % % % %                Outils et Méthodes                        % % % % % % % % 
% % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % %

\section{Vorgehensweise}

	\frame{
		 	\begin{overlayarea}{\textwidth}{2cm}
		 \centering \LARGE \textbf{\insertsection} \\ \vspace{0.3cm}

		 \only<2>{\centering  \Large Archivarbeit  \vspace{0.2cm}}
		   	\end{overlayarea}
		 	\begin{overlayarea}{\textwidth}{4cm}
			\only<2>{\begin{figure}
			\centering
			\includegraphics[width=0.5\textwidth]{./Imago/Archiv-1}
			\end{figure}}
			\end{overlayarea}
			}

\subsection{Archivarbeit}

	\frame{
		\frametitle{Tagebücher}
			\only<2>{
				\begin{figure}
					\centering
					\includegraphics[width=1\textwidth]{./Imago/Tagebuch56-2}
				\end{figure}
						}}
						
 	\subsubsection{Tagebücher}	
	\frame{
			\frametitle{Tagebücher}
			\only<1>{
				\begin{figure}
					\centering
					\includegraphics[width=1\textwidth]{./Imago/Tagebuch56}
				\end{figure}
						}

			\only<2>{
				\begin{figure}
					\centering
					\includegraphics[width=1\textwidth]{./Imago/Tagebuch76}
				\end{figure}
						}
			}
	\subsubsection{Pläne}	
	\frame{
		\frametitle{Pläne}
			\only<2>{
				\begin{figure}
					\centering
					\includegraphics[width=1\textwidth]{./Imago/Plan-Bo75IV}
				\end{figure}
						}
		
			\only<3>{
				\begin{figure}
					\centering
					\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imago/Plan-Schicht3}
				\end{figure}
						}

			\only<4>{
				\begin{figure}
					\centering
					\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imago/Plan-Schicht1}
				\end{figure}
						}
			}
		\subsubsection{Fotoarchiv}	
	\frame{
		\frametitle{Fotoarchiv}
			\only<2>{
				\begin{figure}
					\centering
					\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imago/Bo56-KB18}
				\end{figure}
						}
						
			\only<3>{
				\begin{figure}
					\centering
					\includegraphics[width=0.55\textwidth]{./Imago/Bo57-KB4-15}
				\end{figure}
				\begin{figure}
					\centering
					\includegraphics[width=0.55\textwidth]{./Imago/Bo57-KB6-32}
				\end{figure}
						}

			\only<4-5>{
	  			\begin{columns}
	    			   \column{0.5\linewidth}  \includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/Bo70-Farbe-67}
	    			   \column{0.5\linewidth} \only<5>{\includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/Bo72}}
	    		\end{columns}	
						}
		}
		

	\subsection{Keramik}
		\frame{
			 	\begin{overlayarea}{\textwidth}{2cm}
			 \centering \LARGE \textbf{\insertsection} \\ \vspace{0.3cm}
	
			 \only<2>{\centering  \Large \insertsubsection  \vspace{0.2cm}}
			   	\end{overlayarea}
			 	\begin{overlayarea}{\textwidth}{4cm}
				\only<2>{\begin{figure}
				\centering
				\includegraphics[width=0.7\textwidth]{./Imago/Photo-Depot}
				\end{figure}}
				\end{overlayarea}
				}
				

		
	\frame{
		\frametitle{Keramik}
		\begin{minipage}{0.45\textwidth}
%			\centering
%			\includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/Schoop-14}
			\begin{thebibliography}{Neve, 1980}
			
			\bibitem[Schoop, Ulf-Dietrich]{Schoop2006}
			U-D.~Schoop.
			\newblock "{D}ating the {H}ittites with {S}tatistics. {T}en {P}ottery {A}ssemblages from {B}o\u{g}azköy-{H}attu\v{s}a" in
			\newblock Mielke, Schoop, et Seeher (Hrsg.), \em{{S}trukturierung und {D}atierung in der hethitischen {A}rchäologie}, 215--240, Istanbul, 2006.
			
			
			\end{thebibliography}
			
		\end{minipage}
		\begin{minipage}{0.5\textwidth}
			\begin{figure}
			\centering
			\includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/UlfTernary2}
			\end{figure}	
		\end{minipage}
		}	

%	\frame{
%		\frametitle{Keramik}
%		\begin{minipage}{0.45\textwidth}
%			\centering
%			\includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/Kera-Table}
%		\end{minipage}
%		\begin{minipage}{0.45\textwidth}
%			\begin{figure}
%			\centering
%			\includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/Kera-Bdd}
%			\end{figure}	
%		\end{minipage}
%		}	

	\frame{
		\frametitle{Keramik}
					\only<1>{\includegraphics<1->[width=\textwidth]{./Imago/Kera-table}}
					\only<2>{\includegraphics<2->[width=\textwidth]{./Imago/DatenBank}}
%					\llap{\includegraphics<3->[width=0.5\textwidth]{./Imago/Kera-equipe}}
		}
%
%	\frame{
%		\frametitle{Keramik}
%					\includegraphics<1->[width=\textwidth]{./Imago/H19-Suker-wDmr_mDmr}
%					\llap{\includegraphics<2->[width=\textwidth]{./Imago/H19-Boxplot-wDmr-ml}}
%%					\llap{\includegraphics<3->[width=0.5\textwidth]{./Imago/Kera-equipe}}
%		}
		
	\subsection{"Space Syntax Analysis"}
			\frame{
				 	\begin{overlayarea}{\textwidth}{2cm}
				 \centering \LARGE \textbf{\insertsection} \\ \vspace{0.3cm}
		
				 \only<2>{\centering  \Large \insertsubsection  \vspace{0.2cm}}
				   	\end{overlayarea}
				 	\begin{overlayarea}{\textwidth}{4cm}
					\only<2>{\begin{figure}
					\centering
					\includegraphics[width=0.7\textwidth]{./Imago/SSA-London}
					\end{figure}}
					\end{overlayarea}
					}


	\frame{
		\frametitle{Spatial Configuration}
					\includegraphics<1->[width=\textwidth]{./Imago/SSA-3}
%					\llap{\includegraphics<2->[width=\textwidth]{./Imago/Kera-Bdd}}
%					\llap{\includegraphics<3->[width=0.5\textwidth]{./Imago/Kera-equipe}}
		}

	\section{Laufende Ergebnisse}
	\frame{\begin{overlayarea}{\textwidth}{2cm}
			 \centering \LARGE \textbf{\insertsection} \\ \vspace{0.3cm}
	
			 \only<4>{\centering  \Large Keramik vom Ulrikes Haus   \vspace{0.2cm}}
			   	\end{overlayarea}
			 	\begin{overlayarea}{\textwidth}{4cm}
				\only<2>{\begin{figure}
				\centering
				\includegraphics[width=0.5\textwidth]{./Imago/Bo-plan-Keramik-0}
				\end{figure}}
				
				\only<3>{\begin{figure}
				\centering
				\includegraphics[width=0.5\textwidth]{./Imago/Bo-plan-Keramik-1}
				\end{figure}}
				
				\only<4>{\begin{figure}
				\centering
				\includegraphics[width=0.5\textwidth]{./Imago/Bo-plan-Keramik-2}
				\end{figure}}
				\end{overlayarea}
				}
				
				
				

	\frame{
		\frametitle{Schale}
			\begin{columns}
		   \column{0.5\linewidth} \includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/minimal-Schale-Ternary.pdf} 
			\column{0.5\linewidth}\includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/minimal-Schale-TernaryHisto.pdf}
			\end{columns}	
			}

	\frame{
		\frametitle{Teller und Kochtöpfe} 
		\begin{center}
		 \includegraphics[width=0.6\textwidth]{./Imago/KeramikMessungen} 
		\end{center}
			}


	\frame[plain]{
		\frametitle{Teller}
			\begin{columns}
		   \hspace{-2cm}\column{0.5\linewidth} 
		   \includegraphics[height=0.45\textheight,width=1.3\textwidth]{./Imago/minimal-TELD-wDmR} \\
		   \includegraphics[height=0.45\textheight,width=1.3\textwidth]{./Imago/minimal-TELD-wRB} 
			\hspace{-2cm}\column{0.5\linewidth}
			\includegraphics[height=0.45\textheight,width=1.3\textwidth]{./Imago/minimal-TELD-wRH} \\
			\includegraphics[height=0.45\textheight,width=1.3\textwidth]{./Imago/minimal-TELD-wDmRRH} 
			\end{columns}	
			}



	\frame[plain]{
		\frametitle{Kochtöpfe}
		\begin{minipage}{\linewidth}
			\begin{columns}[t]
		   \column{0.46\linewidth} 
		   \hspace{-1.6cm}\includegraphics[height=0.45\textheight,width=1.2\textwidth]{./Imago/minimal-Ted-wDmR}
			\column{0.46\linewidth}
			\hspace{-1cm}\includegraphics[height=0.45\textheight,width=1.2\textwidth]{./Imago/minimal-Ted-wRHRB}  
			\end{columns}	
			\end{minipage}
		\begin{center}
			\hspace{-1cm}\includegraphics[height=0.45\textheight]{./Imago/minimal-Ted-wDmRRH} 
		\end{center}
			}

\frame{
	\frametitle{Karinierte Schüsseln}
	\vspace{1cm}
		\begin{center}
		  \only<1>{\includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/Suker-0}}
		  \only<2>{\includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/Suker-1}}
		  \only<3>{\includegraphics[width=\textwidth]{./Imago/Suker-2}}
		\end{center}
}

	\frame[plain]{
		\frametitle{Karinierte Schüsseln}
			\begin{columns}
		   \hspace{-2cm}\column{0.5\linewidth} 
		   \includegraphics[height=0.45\textheight,width=1.3\textwidth]{./Imago/minimal-Suker-wDmr} \\
		   \includegraphics[height=0.45\textheight,width=1.3\textwidth]{./Imago/minimal-Suker-wRH} 
			\hspace{-2cm}\column{0.5\linewidth}
			\includegraphics[height=0.45\textheight,width=1.3\textwidth]{./Imago/minimal-Suker-wRW} \\
			\includegraphics[height=0.45\textheight,width=1.3\textwidth]{./Imago/minimal-Suker-wUW} 
			\end{columns}	
			}
			


	\frame[plain]{
		\frametitle{Karinierte Schüsseln} 
			\begin{columns}
		   \hspace{-2cm}\column{0.5\linewidth}
		   \includegraphics[height=0.45\textheight,width=1.3\textwidth]{./Imago/minimal-Suker-BO-wDmr} \\
		   \includegraphics[height=0.45\textheight,width=1.3\textwidth]{./Imago/minimal-Suker-BO-wRH} 
			\hspace{-2cm}\column{0.5\linewidth}
			\includegraphics[height=0.45\textheight,width=1.3\textwidth]{./Imago/minimal-Suker-BO-wRW} \\
			\includegraphics[height=0.45\textheight,width=1.3\textwidth]{./Imago/minimal-Suker-BO-wUW} 
			\end{columns}	
			}
			
	\frame[plain]{
		\Huge $\bullet\bullet\bullet$
		
				}
